有冇巴絲報左Poly meng bse?

係咪好多nds讀架？

推

係咪冇人報

本身讀其他科beng想轉行？

唔係

推一下

有冇收到offer？ 依加都未有

Msc 同meng都收到了

師兄fg定出嚟出緊嘢？ 幾時apply？等咗幾耐？

*做緊嘢

我fg上年12月報呀 3月收到

Ching 讀咩科？ gpa一定好高

係另一個po回左你 自膠

有offer真係好

巴打做緊野定fg?

fg想轉行

應該係因為我早報姐 你之後先報等多陣應該都有架啦

希望做到同學 你最後揀meng定msc

祝你早日收到 我最後揀左msc

想問下點解MSc嘅？

留個tg講? 驚自爆

想問下師兄Msc MEng除左pt ft外仲有咩分別？

Msc 有得揀pt / ft mode 同埋有得揀寫唔寫paper meng 就pt + 要寫paper

除左呢點仲有冇其他分別，因為msc好多人爭但meng好似少d，我係擔心recognition方面，我本身degree 係讀Mech，依家想轉去bse但又擔心讀完master會冇用唔受認可